有冇人玩a way out？

買左不過冇人一齊玩

垃圾game